分手幾耐之後先應該開始一段新關係

如果係被人飛𠴱個，會驚自己因為未完全放低ex而害到人

如果係飛人𠴱個，又會驚太快開始，會比同ex啲common friend閒言閒語

ex 隔一日

利申 被飛

三個月掛 短短哋 做樣守下喪

其實覺得啱feel咪開始囉 最多低調啲架唧

好難有個時間喎
唔啱feel可以幾年都冇

冇話幾耐㗎
放得低 對另一個有感覺 人哋又對你有feel就自然行埋一齊
相愛是緣分

最好有咁快得咁快